朱經緯入去坐後豬sir都無上連登了，唔通係同一人？

gchi

豬蛇同你做愛有無用棍打你?

抵撚死啦豬sir, 天地有正氣

好似係，除非唔係

波台狗又被起底

咒你死

入面有得挽電話
BoA柏羊都係咁

Why

你刀系

豬蛇用碌棍插咩咩